sales入，無限4.5g，WiFi share，4g router用

如題，請出招

3HK 最新驚爆抵玩月費優惠詳情🔥
4G 21m真無限任用 原價$146
4.5G 1100m真無限任用 原價$218
4G 5gb後不低於128k限速
更多員工大專生家庭淨Sim出機優惠
Wts諮詢有私人額外優惠
Whatsapp 61404059
Tg